而家大舖PS4 Pro咩價位同埋有冇貨？

黎緊會出閃軌改1+2同埋無雙Orochi 3，見而家部PS4 Slim近排係介面都有成日Lag機操作唔順暢，所以放咗佢想換Pro，因為我張信用卡有成兩舊水Cash Dollar今個月到期諗住去瘋宅或者八佬會買機，想問下而家呢兩間大舖有冇貨同埋咩價位？

月尾去買

點解你唔直接出去問

係連登問 你係咪on9

換個ssd咪算 洗換機咩

而家出去問到我就唔洗係度問啦
而家凌晨呀咪on9啦

唔撚識聽日去問啊?

你係咪而家即問即買即玩啊？
月尾買搵日出去問下價都懶
而家d伸手黨真係要喂到埋口

你而家問完而家出去買到？
問人野就好聲氣啲 傻下傻下咁

死撚左去邊?死廢柴
宜家夜晚唔撚識等聽朝啊?
我宜家答撚完你
你係唔撚係宜家死出去買啊?

3千左右